終於放工 打工仔命

又一Day幾時完

樓主失緊業日日扮工大家勿回

此po已完

你就失業